Loewi kohtomajan sel 7 januar 1872 olli kog kohhus
Päkohtomees Märt Oija
Kohtomees Peter Wisnapu
                     Jaak Sillmann
Kaibas Johan Ojawee(kohtomees) et Rentnik om wasto pandnu Moistusele nink om kohtu man üttelnu mina ei anna poisile tööd ei ka Süwwa nink ütles- kohto man mina kule kül mina ei tahha pörrutamist
Möistus Rentnik Johan Kausi massap walla Laati 2rbl. trahwi, et temma roop olli ehk wastu pandja
eddasi kaibus kuuluteddu
